[
    {
        "frage": "Wkt., dass eine Münze Kopf zeigt",
        "antwort": "$P(\\{K\\})=\\frac{1}{2}$"
    },
    {
        "frage": "Wkt., dass eine Münze Zahl zeigt",
        "antwort": "$P(\\{Z\\})=\\frac{1}{2}$"
    },
    {
        "frage":"Wkt., dass ein Würfel 1 zeigt",
        "antwort":"$P(\\{1\\})=\\frac{1}{6}$"
    },
    {
        "frage":"Wkt., dass ein Würfel 6 zeigt",
        "antwort":"$P(\\{6\\})=\\frac{1}{6}$"
    },
    {
        "frage": "Wkt. des unmöglichen Ereignisses",
        "antwort": "$P(\\emptyset) = 0$"
    },
    {
        "frage": "Wkt. des sicheren Ereignisses",
        "antwort": "$P(S) = 1$"
    },
    {
        "frage": "Satz von Sylvester 1",
        "antwort": "$P(A\\cup B) = P(A) + P(B) - P(A\\cap B)$"
    },
    {
        "frage": "Satz von Sylvester 2",
        "antwort": "$P(A\\cap B) = P(A) + P(B) - P(A\\cup B)$"
    },
    {
        "frage": "Niemals $A$ und $\\overline{A}$",
        "antwort": "$P(A\\cap\\overline{A}) = 0$"
    },
    {
        "frage": "Immer $A$ oder $\\overline{A}$",
        "antwort": "$P(A\\cup\\overline{A})=1$"
    },
    {
        "frage": "Entweder-oder-Wkt. 1",
        "antwort": "$P(A\\cap\\overline{B}) + P(\\overline{A}\\cap B)$"
    },
    {
        "frage": "Entweder-oder-Wkt. 2",
        "antwort": "$P(A\\cup B)-P(A\\cap B)$"
    },
    {
        "frage": "Wkt. des Gegenereignisses",
        "antwort": "$P(\\overline{A}) = 1 - P(A)$"
    },
    {
        "frage": "Wkt. Laplace-Experiment",
        "antwort": "$P=\\frac{\\text{Anzahl der günstigen Ergebnisse}}{\\text{Anzahl der möglichen Ergebnisse}}$"
    },
    {
        "frage": "Vereingung zweier Ereignisse",
        "antwort" : "$A\\cup B$"
    },
    {
        "frage": "Durchschnitt zweier Ereignisse",
        "antwort" : "$A\\cap B$"
    },
    {
        "frage": "Zerlegung von Mengen",
        "antwort" : "$A=(A \\cap B) \\cup (A \\cap \\overline{B})$"
    },
    {
        "frage": "Doppelte Negation",
        "antwort" : "$\\overline{\\overline{A}}=A$"
    },
    {
        "frage": "De Morgansche Gesetz 1",
        "antwort" : "$\\overline{A \\cap B}  =\\overline{A} \\cup \\overline{B}$"
    },
    {
        "frage": "De Morgansche Gesetz 2",
        "antwort" : "$\\overline{A \\cup B} = \\overline{A} \\cap \\overline{B}$"
    },
    {
        "frage": "Sagt die $0$ zur $8$",
        "antwort" : "Schicker Gürtel!"
    }
]